［Millsap長抖+公牛潮人大戰］2017-2018 NBA賽季討論區（54）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

1

In潮we trust

FAKE就靚啦, 但射唔入

mpj傷完都會係狀元，同當年牙榮一樣

牛醒定啲咪撚派膠

究竟hart有咩係比較擅長

In 三節波 新Wesley Johnson we trust

又7-0，都話要對潮有信心

JC 同 HART比人換返出去好似有怨言.

牙波又中

實有啦
明明佢地追到分
但要俾個垃圾出去打

好慘.

牛幾時做埋pg

牙波

Kris dunn好靚仔

過左新秀約會消失，好似係

Sales罰球永遠只入1球

Ball靚傳唉豬空曬都唔射 好彩上籃有foul

病閪 Twitter王都係

And1

唉豬

Kcp

反杯了

new kd

唔好咁快開心住，湖人會熱血豬波

lm

盲反到
後備陣換左 Ingram 出黎之後比公牛打返 7-0 run，湖連續幾次 possession 都入唔到波
咁樣換返正選陣出黎都要比人鬧
試問有邊個教練唔會咁調動？

KCP 上腦

鬧咩？

籃零王

HART

反kcp有咩好講

Ball長傳

波哥真係成日捕rebound

-6咋

咩換垃圾出黎
一調動完湖人 11-0 run

好過冇

Sales

跑數呢下幾型

廢牛：扮左咁耐終於可以開番mode tank

新KD呢下就有D KD影子喇

潮然了

假架

情人節輸到傻撚左

情人節攬住ball

聽到慘叫聲岩岩

禾潮要崛起了 列強準備好未

Sales都係跑唔番數架都係

咁先似一隊岩岩重建完等成長嘅球隊
唔好搞到好似tank埋一份咁嘛

打廢牛都打到要熱血反cap

又夠鐘睇hbk打丁

佢值錢既地方.

要不閃鄭俊泓

我個2-4pick

我潮的孩子

Kcp今日第四節carry

是

湖上西岸第八
不過打完十二月應該得返三成勝率

犀利啊公牛啲籃板

76要6 pick mpj

輸咪又係雖敗猶榮

戲都唔交

牙波14reb

得罪講句IG個樣真係好毒 無d氣勢

上半場打得咁閪，贏左翻更衣室都要比人照肺

同真kd一樣 真係冇改錯名

唔會啦
成班大帝
一個有gm睇
一個成家有侵侵睇

紫金貴族

咁都有得贏

你幾時重返NBA ？

禾潮又贏

湖人偽C lonzo ball
Rondo二世

禾下年想底薪入潮了

ingram打出全能表現 用拼勁反勝公牛！我湖孩子要起飛！

唔收你 毒瘤

得分加助攻數加埋唔夠板數多

垃圾大戰

做ig後備啦
Sor，下年pg嚟，你做第三sf

轉做第一pf ok?

垃圾時間先有得出

好過你要訓醫院

你當我地架仔係邊個

出去食飯無睇

公牛係證明自己唔係最廢然後tank 返？
定真係唔夠打

用黎清釘

今日唔反 Luke
功過相抵

我淨係睇左最尾
望唔透
個rookie markxxxxxn 幾勁

完全無人吊公牛鳩射三分

可以做基石 下年pick 到MPJ既話 bulls 真係tank 一年就夠

上半場射到起哂q

Lavine今日dunk

名教頭太子作出禾完美調動換入明星PG牙波打出一段11-0攻勢鎖定勝利

今年新秀一陣都firm左

ben，dsj，芬蘭司機，Tatum，古子馬

2陣

J.Collins，Fox，波，西蘭花，米嘈，Bogdan Bogdanovic

6個爭5個位

睇hupu話mpj d脾氣仲爆過老表 點睇

湖果兩段 run 防守都好
芬蘭仔 crunch time 炒左幾球 decent look 三分

去76比embiid屌下應該ok

你份約仲大過釘

老表皮氣可能係國王養壞左姐

去到nop都好似無爆

DSJ、芬蘭仔呢兩個唔算穩

Markkanen場均15分8板點會唔穩

Dsj 數據打落一定會再升

芬蘭仔未必keep到15/8（季初18/10）

今年d新秀 仲要有隻富仔未出得

他的問題確實是性格，天賦都是公認的了。
性格比考Cousins還難控制，心情不好的事情就開始亂打了，大學慢慢悠悠隨便都能拿20加10那種。
天賦高是肯定高。

Porter算是持球低配的KD，打法和KD太像了，投射天賦也是公認的。模板就是KD，他和KD的差距在臂展沒有KD好。

又黎多件新kd

Markkanen 一定一陣 唔使諗 好勁

心態咁差只會做下個Beasley

古子馬前過dsj你係咪戇鳩

如果湖入到playoff，波一定一陣

咪嘈 +- 值唔知有無影響

唯有入湧比green 教下

我覺得5 個最唔穩真係DSJ 佢係多highlight 但stats 未夠kuzma 同芬蘭仔好

55

Mitchell, Collins
你去睇下 NBA 果個 rookie ladder
Mitchell 第四，芬蘭仔 out of top 5

rookie ladder<---每周計

我屌你老母你家陣係咪寸9我老死？

潮人你贏咁多做乜，黃綠打生打死咁多年，不如整個靚助攻一tank泯恩仇算啦

每周計一樣會影響整體排名
你去睇下最近果堆 cumulative rookie ladder
Mitchell DSJ 芬蘭仔三個排名 interchangeable，Collins 都上緊黎
所以咪話佢兩個唔係穩入 1st team

咪就係，整個靚助攻等塞砌低皇同湧好過

吾皇唔俾人砌都自動收皮啦 死廢老

珍，再用隊長 horford trade ad 返嚟
Pg加盟

Irving pg brown ad mpj

Tatum smart

GG

如果塞有first pick 塞未必會MPJ
可能會pick duke 個Marvin Bagley III

首先，狀元簽會比左76

我老死意思係first round pick
打漏左姐

30th pick揀到Marvin Bagley，同甲甲話拎3rd pick揀monk有異曲同工之妙

又jer咩呀你

究竟邊個先係你老死...

據統計：Kuzma已經連續12場比賽得分至少達到10分，上一位做到這點的湖人隊新秀還是是1993-94賽季的George Lynch。

呢到全部都係我巴打！

除左on9小子

sor
除左我最後的表演
冇人想認做你兄弟

冇咩睇 湖打得好好?

hi 閨蜜

我想做wo

22-11-2017： 我愛ok4

Millsap 可能傷三個月
不過 Nuggets 後備好似好多人用咁

公牛trade jb trade得好

換到芬蘭司機同dunn都有料到

u夫子funson

如果湖人繼續這樣打下去，他們是否可以打進季後賽呢？Ingram說：「肯定的，年輕已經不再是藉口了，我們每天都在努力進步，我們只在乎我們的表現，每天來訓練，努力進步，讓我們有信心擊敗這些球隊，這對我們來說很棒。」

雷霆在膠著比賽里表現掙扎？Adams：主要因為我

「膠著的比賽，啊，認真講，主要是因為我，真的，不是（開玩笑），認真的，因為你要正確執行戰術，一點也不能錯，我幾次腳下犯錯，影響了場上的空間。」Adams說道。

人地牛牛tank緊...你太陽都隊唔冧就返去訓啦....

Dunn食屎啦

潮人前世殺你全家? 咁樣jer住晒

5個pf

sorly

依個最勁喎

你唔係話佢勁過Ben Simmons咩

比人爆左acc ?

想講好耐
換返黎嘅球員打得打當然係好事，但係如果當初交易係 realistically 可以拎/保留到更多 asset，咁本身單交易點都係 bad trade
PG13 同 Irving 呢兩單都仲話可以勉強合理化到
Butler 仲有兩年約，公牛點唔應該出埋 16th pick

點解你要串木狼

bs=Steve Blake打3號位

邊個打正選？
Faried 定推 Chandler 上四號位？

我完全唔睇好zach 前景

雖然佢數據應該會幾好
但佢已經比木狼養壞左

Dunn ， 完左新人約仲係nba 先講野

芬蘭司機good pick

明明果時佢話係假湖先會講 Simmons > Ingram

點叫養壞

防守懶，進攻好似完全游離戰術外

講真 甲甲之後肯鬆口 都好過死雞撐飯蓋

agger
bulter就算唔係基石級都唔只值咁少

to be fair to Dunn
以佢上季「一定係 bust」嘅期望去計，估唔到佢爭得贏公牛 PG 正選位

btw, 聽講 Nwaba 係公牛打得幾好

仲要無傳過走既新聞

Ps 有無木狼迷好唔捨得zach ?

上年睇nwaba有d做到tony Allan 既潛力

我幾鍾意Zach，但唔捨得又唔算

對木狼黎講 不拿點都好過Lavine既

我覺得肥T完全唔識養新人

Kat 係自己天生勁先（不過肥T完全無改到佢弱點）

Aw 更加，我仲估佢已經會場均25up

牙甲轉左性

之前我成日打j想佢入76人

不過去牛牛都好過留係狼 連town都養到咁

Kat 同aw 場面上同數據上唔應該交呢d行貨出黎

講經
屌佢老母夠膽死可以成日連續幾次進攻廢鐵，畢拿，Give神三個玩三角互傳，Wiggins Towns可以冇掂過波

教落去Kat 同jojo會愈拉愈遠（Melo and LBJ?)

同梯por仔今季都sharp過佢啦 唔好話jojo

唐斯要贏 肥T就要死

而家黎講
當進攻城城勁過jojo d
防守上jojo已經拉開左城城

Town第一年已經好sharp 點知愈打愈冇

Btw恭喜潮人pick左個pg番黎搶籃板

Walton 忍唔住 收起追分

+14
全隊第二高

何來收起追分？

一定係肥T既錯

起碼進攻要打出統治級

唔係接下炸彈接下籃底

嗯 13reb

抽d垃圾finishing ，進攻潛水，比人扑到仆街啦

抽多板有d搞笑（雖然d板有wb式水份）

究竟防守得咁差係KAT心態定係肥T問題
重用廢鐵真係要落地獄

勇士跟雷霆一戰吸引了很多關注，因為凱文-杜蘭特再次回到了俄城。上賽季他還是俄城公敵，重回舊地受到了很多謾罵。

不過這一次，當勇士的飛機深夜在俄城落地，杜蘭特卻遇上了不少等待著他的俄城球迷。這些球迷中有穿雷霆球衣，也有穿勇士球衣的，但沒有人再出言羞辱杜蘭特，而是排隊找他簽名。

杜蘭特斯湖很感動，即便深夜寒冷，他還是滿足了球迷的要求，挨個簽名合影。球迷們都很高興，有人還問他願不願意回到雷霆退役，杜蘭特的回覆也很幽默：「我連自己明天會做啥都不知道。」

屌講真似係新個隊pr請返黎多啲

又愛回家

唔關事囉
當年熱火占第二年返鄉下咪又係咁上下情況

我皇逃走去熱之後都冇插過騎士任何人
kd插過好多獲，有得比 ？

the decision

dunn依家睇肯定唔會bust

體能勁爆，防守ok

廢極都有role player料

我就唔擔心佢完左新秀約無人要

據騎士跟隊記者Mike Zavagno報導，騎士球員Lebron James的本賽季至今的多項命中率創下了他的生涯新高。

他本賽季在籃下的命中率為78％，生涯第二高; 中距離命中率為48％，生涯最高; 弧頂三分命中率為45％，生涯最高;三分命中率41.3％，生涯最高 ;罰球命中率為78.3％，生涯最高。

佢真係每年都有技能係進步左 宇宙級曇花

起碼佢無屌過D球迷先
牙杜連OKC個球迷都屌埋

唔代表佢唔係屎

都勁撚過件閪班牙差仔啦

屌你老母咁撚寸 寸鳩我板主 扣你50分

so j-able

死差仔冇幫T爸爸劣鳩
抵佢死

Dunn就唔同，舉高個屎眼比肥T插

幾時會著經典波衫

如果榮縮無揀到美國隊
係澳洲隊同佢 會打成點

你又想含牙Ben？

佢想同我爭含我皇

澳洲有 當做人，傻閪ben，屌你老母華

強大了

仲有Ingles

dllmva國家隊好撚勁
btw仲有mills, ingles

原來塞隻baynes都是袋鼠民族

齊陣了

西岸第8

55熊季初威完 而家都現形

對所有人都55嘛
咪55位囉

波仔假假地都叫榜眼

米嘈換dsj？

傷左conley又散哂
同jazz一樣

發現大家都當牙富無到

比牙波高命中率搶晒風頭

打到咁...雖然有傷

真心牙豬會好撚勁 但76真係好on9 有傷都照打

仲要有睇都知佢拎到防守籃版長傳出去打快效果好好

前面比隻foj佢玩達陣就爽

Ben 老母華 毛巾仔 Ingles Maker Baynes Exum Bogut

仲有黃蜂個Mongkok乜鬼

真係同姏xxxxx爭吾皇條撚含

唔好將我同隻臭g相提並論

點解隻牛連呢樣咁簡單嘅嘢都做唔到?

侯活都可以係佢身上攞到25+20

prime猴對城城分分鐘30+30 加防到佢波皮都掂唔到

癲鋒鳩猴係怕D重型
依家個D對佢真係冇咩難度

可能會俾神獸打爆

認真問 你地而家當病閪係pg定控球前鋒
見好多page都默認佢係後者

PG

經典黑好撚正

Point Center

pg 吾皇先係控球前鋒

佢係咪話罰球八成係佢籃球生涯最後一個願望

巔鋒40+30啦

唔係怕技術型咩
講身型猴果時打贏哂

對於雷霆經常在小分差比賽輸球，隊內中鋒Steven Adams表示自己願負上大部分責任。他認為自己經常在最後關頭犯錯影響場上空間，令隊友沒有最好的出手機會，有違戰術要求。
西瓜左拳

ok4 走到先定利記拎英超先

上場最後6秒上個半空籃炒左令mvp少左一助

在今天鵜鶘隊核心球員Davis也在接受採訪時直接表示：「當你以逆轉的方式贏下比賽時，那種感覺是與眾不同的，我們得感謝Rondo帶來了經驗和防守，他讓球隊在任何時候都能穩住陣腳，這是我們衝擊總冠軍必須具備的素質，我和Cousins都願意吸取那些優秀的部分，比賽過後在更衣室Rondo還專門給Cousins上了一課，他非常願意接受Rondo的批評，當然我們沒有因此產生任何矛盾，反而這讓我們更加團結。」

係，講爆bigbaby都撞飛

我覺得係驚高+至少唔soft
爆完個空位俾身高cover 返就無好嘅空間
拜林打佢都唔差

Rondo呢d先係數據睇唔到

但麻煩在，人唔聽佢話更衣室基本上就爆

同佢場上會屌人叫人郁，好追求半場要流動
防守我都唔知咩水平但見佢幾勤力補

咁就心足了

憑咩聽佢得架
以前就話下下整個三雙俾你睇SHOW實力啫
家陣憑咩
除左表弟叫有關係個D其他人憑咩叫人聽佢

睇MB打DAJ打到成個人扭扭樂咁
打鳩猴應該會好麻煩下

Towns防守問題唔可以賴哂落肥T到喎
當年Noah拍住保沙一定咁勁,肥T咪一樣咁教

虎撲11月22日訊 前騎士總經理大衛-格里芬在節目里談到了勒布朗-詹姆斯的出場時間問題。
「他是一個基因怪人（genetic freak），他的構造與其他人都不同，就像邁克爾-喬丹那樣，我認為泰倫-盧昨晚說了他跟39歲的喬丹一起打過球，那時候的喬丹出場時間仍然很多。」格里芬說道。
格里芬接著說：「再說一次，不同的人構造不同，但是詹姆斯對自己技術和身體的投入超過了其他人，我認為他仍然會做不同尋常的事情。」

佢係驚高佬

佢射唔到波下下硬爆完都會比明哥睇住block

佢有無料大家心照啦
有佢就連偷塞2場主場，一無佢比人連追4場

連公牛班細既都buy佢

但佢都應該上唔返高鋒，比較期望佢做教練可以有幾勁

利申： Rondo死忠

《灌籃高手》作者井上雄彥現身說法：仙道的原型是魔術師+大鳥合體

井上雄彥老師在【日本籃球B聯盟】對談活動的第五回中， 在與シーホース三河隊的後衛 比江島慎對談中聊到了「仙道彰」 因為比江島慎很喜歡「仙道彰」， 而且比江島慎身高 也是190CM的高個指揮塔， 和「仙道彰」的身高風格很像。說到這里， 井上雄彥老師說 ， 的確， 「仙道彰」在後來從小前鋒換做了控衛， 成為了高個指揮塔。當年， 關於「 仙道彰」這樣的創作， 他的確是參考了NBA第一全能控衛湖人隊著名的高個指揮塔“魔術 師”埃爾文約翰遜以及塞爾提克隊的核心鋒位搖擺人“大鳥”拉里伯德的特點進行融合。 這樣， 大家議論紛紛了很久的「仙道彰」的原型到底是誰的答案， 終於塵埃落定。

邊度似bird

皮膚

串嘴方面掛

有冠

聽日柒碌見真章

Embiid會比Nukric屌

傻閪ben比rapper,CJ撚到一棟都無

我覺得聽日x factor係Saric

經驗+有冠 仲唔夠咩

問下畢拿同WADE

依兩個應該純粹同佢性格不合姐

見左好多場啦

佢係怕高佬姐

wade係champ+FMVP

佢個問題係太自負
基本上撞埋有少少性格既多數都出事
以前就冇咩問題佢用實力令你收聲
依家喇喎
我諗係得番肯塔基同學會可以任佢舞

所以喺nop佢做更衣室大佬應該冇問題

佢教波我諗仲勁過精遲
當年Rick教練都怕咗佢，Last play唔叫timeout亂打

有撚用咩，老老實實，foj救左佢生涯

基本上佢傷完都跌晒watt，打到嘔血都係第7，8入po比人屠

純粹話當一隊有另一個經驗同佢差唔多而性格又唔隨和既人
自然唔會聽晒佢講
但鵝入面就唔覺有呢d人

佢教NCAA就啱

所以咪冇問題
只係睇戰術上仲有幾多作用

Wade 退休好似要去CBA打一年

同意啊
Rondo死忠

咪撚燈啦屌你知唔知西岸好撚難爭

最慘係rondo 第一次all star 正選先黎傷

高階數據分析今屆新仔
病閪真係好撚恐怖

人地 hupu 都識用 SportsVU 睇 touch, c&s, potential assists
係呢度講要比人抽水

幾乎無Tatum

加埋都唔撚夠幫柒頭ben含撚

唔駛望埋表現既原來

講到無 post 過片咁

之前咪傾過話 Dinwiddie 同 Dlo 唔應該一齊打正選，因為兩個都需要球權打 P&R
今季 Dlo P&R 球權量係全聯盟第一，Harden Westbrook 呢幾季都唔夠佢多
誇張到

講potential assist又唔夠牙Ben
講其他stat又唔夠其他人嚟
但都可以叫抽水而唔係打得差

今次同意你
教練用dinwiddie+dlo呢個組合起碼要比dinwiddie做主控 但又為左練dlo要dinwiddie打無球
佢本身其實進攻手段唔多
要佢打無球跟本係廢佢武功
真係除非dlo肯多打無球

你連唯一可以打飛機既potential assists係新秀入面都唔係第一 咁都唔抽得水？

淨係望住幾個數據黎J
禾琦都J到射得出啦
到依家都唔知人抽佢D咩

咁都可以兜下話ben唔係同屆既

茅牙Ben

佢真係唔覺得Zo打得差

當然射波finishing 垃圾就一定架
不過完成度咁低既新人有咁既表現我收貨有突

垃圾黎，打到咁都刷唔到廿分ppg

咩邏輯黎
唔係排第一就係打得差
咁今季除左 Simmons 之外個個都係差

牙ben講到口臭唔屎再講

認同 佢唔係第一兩年就會起飛嗰type
但佢個頂高其他同梯好多
bust定勁到飛天就要睇猢點養佢

出佢就冇得討論
因為乜都最勁

完全唔覺得湖人會完全開發哂zo2

高層太急進

似乎係 Coach Atkinson 想培養佢 P&R 多過無球
我反而覺得應該調返轉，佢無球能力真心幾好

Agree

可以話嚴格黎講佢係一個傳球比其他sg好既sg
堅唔岩打pg

依家COMBO GUARD年代仲分咩PG SG

係啦

上年尾轉打2無球真係幾好

射波手感有係到

係太慢，如果持波好靠個pick 打

起碼pg應該有既大局觀佢冇
控場組織

覺唔覺仲迷羅既個班潮狗好戇鳩

我就覺得今季潮成隊防守勁左咁多
Kcp就一定功不可沒既

當LUKE死架咩

Kcp 不了

成日刷數據 打iso

安安份份做個3D 就幾好

冇話教練唔重要
講緊話佢防守交到貨姐

今日好波

想變咗你名？

佢係柏狗

簽得一年約20幾歲預撚左啦

佢幫你做3d 得幾分場均係咪你簽返佢先

等佢冇數據可以壓價續約垃圾刺做唔少

?

講緊夫子係柏狗 Parker

佢係戇狗/杜狗

唔鳩幾好

之前有幾場都癲左咁打iso

聽日睇馬刺俾雙塔屌打

家嫂大戰表弟

Dj同bg心態真係麻麻
之前大飛po輸比癗個晚dj比人影到佢同kd,wb去蒲

都話控球訓練你識咩呀

控乳球

出年邊隊會毒火箭 capela

又話係老死

初初以為bg 會接td做聯盟第一大前🤦🏻‍♂️

對 Magic 改觀未？

事後暫時睇番可能對二者都好

JB 可能帶領到木狼入季後賽 (如果入到,唔多唔少都關佢事)
又唔洗跟公牛tank,不過JB好似無左好多錢

本身我都幾鍾意dunn,見佢發展到10分+都開心
芬蘭司機真係驚喜,本來最壞打算平均5分場

我蛹

等lavine出 睇下點 tank到下年又唔同世界

聽朝騎對網會唔會輸
今季狂輸腩魚腩隊

下年新人未去到第一季做到改變球隊
公牛起碼要執三年

Mpj

選唔選到都成問題

聽日睇勇雷定刺鵝好
今日就得一場聽日就咁撚多場
銀仔點排schedule

選到既 不過順位跌姐

換教練先啦

相信佢會去選，
missouri爭氣既入到mm，
佢都仲有機會show off
如果唔係仲可以靠workout保住top5位置

佢100%狀元，未撚驚過

你係湖迷
有人唔做做狗

咪燈啦

你估系牙燈神g.hill清？

姐係你

狀元可能係A頓或者Doncic
袋利我覺得有啲伏

燈神
含沾果位叫你得閒幫佢update#1份名單

米高波特(有罪)

講緊ayton同mb3愈打愈有，
歐洲仲有個前所未有咁打得既doncic
mpj咁樣抖一抖好蝕桌
再講，mpj又未去到十年難得一遇既程度，
未必咁易說服到球隊冒險用no.1 pick去pick佢

影響成個生涯injury嚟㗎

我祝你76人年年健康季季入playoff呀

其實係咩傷

mb3 ceiling最高，
暫時球技上仲係raw，
但都有一定數據支持，
可想而知佢體能有幾強

Bamba上到黎露晒底

預左啦
一去texas已經衰多幾錢重
睇佢仲頂到幾耐唔跌出top 5

Spinal Disc，當年魔術突然鬆口送侯一程就係因為呢個位有事
可以見到嘅係Low post能力等打折，對抗銷體能快同更易傷

不過而家傳出嚟只係做微創，冇魔術DH咁嚴重

狀態低迷!? 快艇9連敗期間Blake Griffin命中率不足37%

洛杉磯快艇近期遭遇了9連敗，目前已經跌到西岸的第13位。作為球隊領袖的Blake Griffin在這段時間的表現陷入了掙扎。

開季前7場比賽快艇拿下其中5場的勝利，Blake Griffin在這段時間場均貢獻22.9分、8.1籃板、4.7助攻，投籃命中率48.6％，三分命中率43.2％，表現非常出色。不過在9連敗期間，Blake Griffin的命中率直線向下插。ClutchPoints記者Tomer Azarly今天在Twitter上載了Blake Griffin近9場比賽的投籃熱區。

事實上，在9連敗期間Blake Griffin的場均數據為22.6分、7.6籃板、4.7助攻，看上去與季初相差無幾。然而他這段時間的投籃命中率僅有36.9％，三分命中率更是只有29.3％。除了跟灰熊、熱火以及76人的比賽Blake Griffin的命中率達到40%或以上，其餘6場比賽他的投籃准星都沒有超過36%。

Tomer Azarly還展示了Blake Griffin9連敗期間的第四節投籃熱圖。這期間他的末節投籃命中率只為25.7％，三分球命中率11.1％。

明顯地，快艇需要Blake Griffin盡快振作，帶領球隊離開低谷，他們下場比賽將在客場迎戰東區副班長老鷹。

__天王好似都冇填

佢上個po留言叫我update 我以為佢填左

田阻

Update咗，有啲少留言都先留名
歡迎

布囝去左邊

好似報少咗隊

連臭g都認真填名單

因為唔係隊

當值依d歐洲佬會唔會吹大左

睇落都唔係好爆得

幾靚囝 岩唔岩老鼠你牙

你咁諗係合理
防守端可能有隱憂
但我覺得進攻上，傳投切都好有水準
唔太擔心佢打nba應付唔到

你睇下佢隊波而家點先啦

屌你76人得罪你啲咩要燈到冇得打波

Highlight片見到都有一兩球變速剷籃，不過肯定唔夠BEN快
但明顯有NBA射程+能力 (特登後一步射三分咁 )
過多一兩年可能過埋炸積做國家隊一哥

聽日睇黑氣石筆掃重返太陽

無防守既撚樣點上tier1

上唔到tier1根本唔會排先過MPJ,MB3,Ayton

未見得佢三個都係tier 1

我賭你走我個條數，佢地3個一定t1

我敢講，當力會係roy大熱
if唔傷

Patrick Beverley sent back to LA because of right knee issues. He will be out for a while.

點睇公牛個情人節，上集2k我拎佢連續拎左6屆Six man of the year加埋拎左8次。

Point Forward型既3d球員

依d睇際遇，我覺得豬閪富比隊爛隊死刷爛刷會有20+5+5添

豬閪傷左冇得出冇得講
on duty 進攻技巧係同屆黎講算好成熟
正正常常打tank隊正選15+4+4應該好輕鬆
係爭在頂唔頂得住nba身體對抗

btw有冇人法國啲歐洲高pick guard都好charm

見到呢到班占狗圍爐 俾我都唔入黎了

豬閪個body完全NBA ready，無擔心過

on duty = 當值

笑甚麼，你也是占狗

我既搞笑細胞太廢get不到

太鐘意遠射
d命中率今年叫穩過上年冇咁海觧
場均罰球低到嚇死人
每場出28分鐘15場加埋射得4個罰球

集氣比我聽朝打柒KD

輸少過10分我表現自含

西書演技幾好 趕左表弟出場

六年前，為什麼所有人都拒絕CP3前往湖人？二人聯手到底有多強！

咁你含定都得喇

其實點解Cp3 唔去得湖人
但kd 又可以過勇士?

因為cp3係trade兼老闆係屎端

根據NBA記者Adrian Wojnarowski報道，消息人士透露，快艇後衛PB今日接受了右膝手術，歸期未定。

消息人士透露，儘管PB還沒有復出的日期，但他預計會缺席很長一段時間。

據《華盛頓郵報》記者Tim Bontemps報道，快艇已經與多支球隊有過關於中鋒Daj的交易談判。

Patrick Beverley (knee surgery) will miss the remainder of the 2017-18 season, according to Adrian Wojnarowski of ESPN.

一早都話有機會trade

火箭想用咩trade

cp3

其實真係好難揀
用Capella係最可能，但其實兩者整體能力差唔多

Daj防守, 食餅能力強d
capella罰球，拆應，甚至有d自主進攻

Now official: Eric Gordon (sore calf) and Ryan Anderson (illness) are out for the Rockets vs. the Nuggets.
抖到又傷又病

一定係黑氣石

琴日同女朋友大戰完，夜晚打波無然過

不舉呀你？

大戰完右手無哂力 仲想然波？

今日好多場好波

76

望到條撚樣控球就好撚躁

Yes 命中好似牙波咁

手段段，射三分

睇76人大戰拓

又話係控球前峰

紅撚

Adrian Wojnarowski
@wojespn
Clippers guard Patrick Beverley will miss the rest of the season, league sources tell ESPN. His surgery required a repair of a microfracture and meniscus injury to his right knee.

16-0

76強大了

請珍惜占王

embiid 0

屌又笑鳩me

莫雷又撚

唔番工trade走你呀

唔好又輕敵比人追返

刷命中可恥

大飛打鷹都輸嘅
不如tank去抽波仔算啦

大帝老母好樣過杜老母

咁識食

你識閪女咩

今日差唔多有一半都想睇

Parker唔知收山未
夫子最愛杜老母

垃圾騎

打網都輸就執7佢啦

無lin無dlo都打成咁

Lin 同dlo係毒瘤

ben啲 FT

唔準講傷病

睇連登仲以為騎輸好多

仲要係LEAD緊

屌 班鼓佬做mud9 搵班啦啦隊fing下奶好過啦

成班係度燈

爛網黎咋，唔係大炒緊當你輸喇

綠林騎咋，贏到都偷笑啦

Btw，琴日發夢自己係john wall，係咁俾beal steal 同and one
有無人可以解夢

感恩節，騎想多謝網個pick je

紅撚就是沒貢獻

輸贏都係然

我杜今晚入幾多球牙？！

Steal球隊leader

問下希望我杜唔好又放水個個

垃圾塞今場捨得輸未

Osman好靚仔

要輸喇

預感BOS要輸返一場

雷

轉台睇大戰了

100%的波

d賽程邊個編，幾場點睇，遲開果d一場又垃圾都唔掉下位

Bos通常第四節上力。

唔打交其實無咩好睇

fuck Filbert & Cuban

熱火下半場請不要倒水

雖然憎到你仆街，但加油比場好波黎睇
最緊要撐到第四節尾段

代表你喺杜老母心中嘅地位俾表演搶咗

垃圾時間開始

呢個我唔介意，已經審美疲勞左

呢D時間就好掛住KANTER

76人邊個咁好創意 搵班呀差做中場表演

no foul

Go Spurs Go

屌你中場表演都睇

真fans

有時好睇架

琴日湖人fans 勁撚好笑

@樓豬 呢位最鐘意睇中場表演

火箭、騎士、速龍、公鹿？

網反杯

癗冇咗牙kanter 冇咁重火藥味

WB

熊貓牙嬸

西豬對位KD即時上腦

cp

真心覺得波爸然曬
猢打大腸都多人過勇打癗

火箭 公鹿唔洗啦

騎士有就好

速龍有就應該變陣，接續有交易

珍

本來諗著煮早餐 諗諗下都係叫外賣
冇野做未睇下

睇slow mo表演

點計

如果艇trade daj係咪=重建

波叔今日好型呀

yes

短手芬基石

成隊廢到咁砍掉重練啦

好有球味

熱門話題期期上緊，大型電視台又期期邀請佢做訪問，紅過好多明星喇。

連續800幾場得分上雙冇了

網係咪淨係識打騎

為黑七做好準備

Jr 全隊上陣時間最高 0分

on9 送波比屎綠偷仲要送埋2+1

LM潛艇10連敗

牙祖

KD專打雷霆打親都上身

仲以為勇雷會好多人睇

好撚準

其實佢打邊隊唔上身？睇親都救世

roberson 其實係咪唔練進攻???

我睇緊

james傷?

17：4

雷暫時都打得ok

一節雷...

melo 呢球讓板啦掛

咖哩個頭正常番

直頭上埋腦

25瘋狂被扑

Grant啲補位

開緊三場黎睇

Melo

痴線鬥射

哇MELO

痴線咖哩 出手只要0.4 秒

安東尼hot hand

KD老母都係現場

垃圾ben d拋投準撚到

MELO

cousins自己係三分線剷入去根本跟唔到

未過半場竟然會吹double dribble

以後好多人睇雷勇 幾好睇喎暫時

Wb 有火

以為

其實勇士真係好癲雷霆攻防hot到咁都拉唔開雙位數

今日希望雷贏

換到 DJ 四隊都可以 upgrade 中鋒位
DJ 點都勁過 Capela, TT, JV, Henson/Maker

一節打完雷就收工

冇波睇嘛

成隊湧一節就俾人foul咁多次

希望一節癗打番場好波

湧狗係度燈

有冇開幾場黎睇

太多場波同時喇

癗第一節不嬲都咁 第三節開始就倒水

吾皇出返

禿頭又裝charge

我覺得一次睇幾場好攰所以冇

琴日得一場波 今日成堆波點睇得哂

為左個記錄，賤種到

如果有心重建應該會放走埋 Griffin
似乎係知今季唔掂所以想短 tank 一季下年再黎過

岩岩開始睇湧雷

咁問點解湧輸緊咁多

雷勁到

Wb終於似返之前

雷hot hand

兩隻毒瘤hot hand

圍住短手建隊

邊到foul

癗打第一節,湧打第三節

pau點守cousins呀屌

第四節睇手感仔尾彩3+西書pull up3

第二/三節咪又反超返你十幾分

網off season最靚既trade係換左carroll返黎
基本上場場都交到貨

NENE

諗起都興奮 pull up狂人

當好多場波同時打緊 一講foul就個個係度諗講緊邊場

nelson on9 ?
ad對murray都唔餵入去 自己打

火箭 好正

要養架嘛
你都唔會無啦啦trade 個cp3返黎比小牛

對公鹿黎講要DAJ 更加係成隊塞係內線

maker養得過

76拓柒亂到

Next mvp

湧呢個play做乜鳩

頂你 驊哥 第一節已經講咗 十次以上 短板

Air

瘤今季 上半場同下半場係2隊波黎

牙書一節就打到牙波一場既stat

猗比爛網領先

manu同lma

有穿針聲架

KD都未出盡力打好快比勇士反cup廿分

1節雷已射
係時候回歸現實倒水lu

主力睇網76 等陣如果仲未垃圾時間再睇雷蛹

據騎士記者Dave McMenamin‏報道，騎士方面表示，LBJ在第三節返回更衣室的原因是為了接受臉部撕裂的縫針。

始終現家既雷仲未係湧既對手

又想pg13打場好波 又想湧贏

鵝d open three點解會入架

簡單啦 過湧米duck 兄弟籃球

我來縫

輸緊11分喎

三節蛹都未出現

係咪姐係乾燥

雷淨係打第一節，勇第三節先發力

俄佬連喺網都被棄用 完約係咪可以收皮

改例淨係打第一節

MB

冠軍中峰黎架

Melo勁到

被dnp了幾場了

撚左green 幾球wo

我覺得真係
無pg13=垃圾隊
然後wb 決定下限，melo 決定上限

MELOMELOMELO

波叔

牛仔想點

咁下限都好低下

叫pg13底薪過湧組兄弟籃球喇

Rapper獨到

Melo係咪笑住打kd

有冇人睇緊我鷹

WB 一節10+5+5

下半場咪放水呀

邊有吾皇咁有號召力

拓柒三節得七助

其實klay或者kd其中一個準少少我地已經夠做

jokic

小牛有冇機會反杯

屌Jokic傷埋

jokic 傷埋

第三節過咗再講都未遲啦

金塊tank 見
nop 木狼 okc 入硬po

兩個一齊死火

Okc未必

WB!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

場均30分都未試過 咁睇黎之前一定係得自己先守到自己啦

增肥打pf

Wb好癲

唔好吹奏住

塞要輸了

OKC下緊一盤好大既棋
之前一直咁廢原來扮緊野

兩邊都好撚勁

有冇link

人生最錯決定

屌你 基石 d 3分

下半場倒水

Rockets半場贏人30分

ad咁都無and one

唔會tank, 金塊內線都幾多人下, 唔會就咁沉淪
gary harris仲有機爆發

第2節就咁快J

防守好撚勁

WB見到25仔緊係要清理門戶

去reddit搵啦

今年west no.1 應該走唔甩

slow mo開始有底角3分

賽前班觀眾仲喺度攬25，等睇END GAME班觀眾話「我分你心咋 」

當勇死架

倒水刺

法國kd單打親wb都入

Jokic返出嚟

垃圾刺要比人反cap了

基石mvp

Mismatch唔入就死左佢啦

MB五犯嗱原來

講緊輸波迫炒教練

有CP3喺度，登登都係半場4+ TO

我塞係咪要斷連勝了

垃圾塞今場大機會輸

基石pg 位進攻+10

10分咋喎

Jokic生命籃球

第2節就周天子

呢一刻好唔想火箭換人
除左底薪dwill
daj 去火箭 一定係capela +anderson
anderson 雖然貴 但今季表現對得住份約

D Wade近幾場都唔錯

禿頭今日第3次帶甩波to

天子扑

feel到鄰國成地白晒

短手ben成日屈高 可恥

dwill

Westbrook掟鳩kd

定啲喇 榮叔淨間又出黎屠全場架喇

如果要capela +anderson真係不了

Daj 好過capela但唔係話好好多多到要搭個anderson

快艇搞成咁，個人認為短手芬call g係最大原因。

猗輸架喇

兩邊一來一往好好睇

又多個會然病閪

冇錯

又係slow mo救全家

Green冇力射咁

呢排鵝好慶第一次比人炒20分再反cup

Capela仲有potential剩，球隊有FORM，就算AIM西決都未必需要TRADE

天子

火箭想即食，零願繼續養 Capela 都唔要 DJ 補強？
公鹿換得 Bledose 都知想衝東岸第二輪
換完 DJ 隊波 spacing 的確係問題，不過依家都係 Henson 打正選

刀系會然牙Ben最高質

再轉名囉

智力

mnau
唔望鐘 open three變24s

阿tim今日生猛到 ,反而por仔就

Wb同kd

一齊拍手做乜鳩

第三節有咁慢拖咁慢黎打啦教練

開始嘴炮

有火藥味

Anderson negative trade value

2MIN 1AST 1BLK 1STL
Per 36

騎冇左吾皇真係什麼也不是

Draymond green派膠

連Westbrook pull up 3都入

No one can stop吾皇

anderson今年好洗好用,2換1不了

Okc 輸幾分當贏

依家一定唔係

屌打啦 仲輸？

雷對勇好正今季最好睇既一場波

Nyk

你又想爭撚含？

吾皇痴撚線

Link??

講真 76班友仔防守真係好勤力

仲以為牙占收左咧

yes 咪撚trade啊莫雷

班湧成日喺度J第三節，我就唔信一節夠反CUP雷

CUP到迷76

今季既癗,都係睇埋下半場先講

湧今季搞乜

唔覺得daj 換capela會有好大提升

仲未計capela有一定進步空間

不了 我支持緊網

雷其他波可以輸 呢場贏一場得唔得

有話題性 今場仲要兩邊都打得唔差
Btw okc 第二節個氣氛

我同意即食DAJ係好d既

henson 同DAJ 唔同啦
DAJ 起碼食多maker 7-9分鐘per game

今場係咪有機睇到癗戰勝湧？

13-4都今季搞乜

係瘤防守好定湧打得差

17分

一場論

打撚爆走狗

DJ今季都唔見得好過capela

筆掃

你又撐我皇又撐網
心情如河

攻守都正常打心態 所以好好睇

好心你就收下把口啦

吾皇單節20分

屈禾

牙占臨老贏唔到冠就爭season mvp

Okc 好難講
仲要打勇

第三節反CUP無難道

以笑遮醜

懷疑佢真係機械人黎 d數據好似打多打少都會上到生涯平均數

前幾頁有人話okc輸少過十分幫人含撚

唔係73-9就係廢同跌Watt

73-9=基本
now = 26-8

咪係 笑笑笑 冇人識隻狗啊

咁大仇口 76邊個得罪你

否皇ON FIRE

吾皇痴撚左線呀

第4節好似我皇表演咁

有咩可以擋呢隻癲狗吾皇

頭先睇APP 佢18分鐘先得8分
無啦啦30幾既屌

you can't stop me

拓荒雙槍？邊撚到雙槍

一場永遠有一個cold hand

吾皇第四節23分？
佢見到前幾日榮叔發癲 佢又想一齊發癲呀

23 pts in 4th quarter

周天子 2板1助1封

完美role player

基石19分8助 6板
cp15分6助

無人留意天子第二節已經出巡

瘤半場贏唔夠30分都好危

睇黎榮縮真係無了

想知Lbj招step back三分命中率幾多
點解咁準

硬多d 就可以輪換
now豆腐

成日以為有人叫我

成個動作好撚柒

頭先睇LBJ得8分，做乜無啦啦變咗33分

zhou qi 1reb 1asis 1blk 1stl

塞唔撚係俾熱火斷連勝呀嘛

4th quarter show time

Knicks

對住爛網,都仲要老皇第4節搶23分先贏到,有咩J好打?

零手感

鵝贏埋就皆大歡喜

全能到

Melo應該係全NBA最靚

Harden果招重柒

佢d射波動作真係好撚柒，不過又好準

一陣爆

吾皇：朕極度殘暴

占士出場33分鐘 係咪今季新低

場場關鍵都step back三分
吾皇好似下下都入 今場仲要連續兩個

登登又炒人三十幾分

上場27

咁都柒

係
前日綠軍對住小牛都要榮叔爆46分先可以ot win
我都唔知你吹奏啲咩

熱火好似都中意做呢d野

靚有撚用

Jm9

上場屌打 出27分鐘

又想搶登登個mvp

又幫吾皇含

睇面

YOU GOT IT

我屌你老母點解要否定球皇唯一價值？

Gordon 同ryan做咩冇出既

Cp搭harden 好屈

吹牙
我最鍾意double standard

屌你老母 JR 33分鐘得3分

塞

我買okc輸波
Okc就算拎先幾多分，都可以一次過倒水令對方追和
加上klay第三節會上力

客觀黎講 球皇係靚得黎仲好勁既

呢條友就算鳩算啦

起碼入過西決牙 點會唯一

果然係吾皇四大護法之首

佢自己都黑晒面 唔敢handshake

btw,jeff green同wade個handshake基到仆街 2個好似招財貓咁對望之後淫笑

預料之外 76打拓7打得咁輕鬆

俾人讚射波靚嘅多數做黑氣石，除咗RAYGUN

真，我hater都同意

冇手感放佢落場跑步咩

Zhou Qi笑而不語

一個腳痛一個病

球皇=kobe

火箭場場大炒

等IT好番，佢唔撚洗打

熱火啲命中率cls

Rapper賽前話要俾啲respect 76，身體力行

harden step back靚到仆街喎

MJ?

球皇射波算唔算靚

而家牙波先系球皇牙

我hate 你老母

好撚多第一次見嘅id

半場瘤三巨入左50分

今場76自己都冇手感

不過拓仲冇

你愛杜老母你事牙 hate人老母做咩

勇雷大戰

大家多d入黎

wb fans 千奇唔好憎我

算型啦 個d fade away真係表演咁

不過最瀟就緊係我MAC

竟然用個逃離皇宮既太監仔同偉大吾皇相提並論??
分唔到你真心定假膠

好開針班友仔防守好落力

今場睇虐畜

買左球衣仲要話hate ，呢d虛偽既女人我睇到條氣chok 住chok住啊

虛火
今季睇得多okc波都知咩事
等陣三位巨頭輪流打鐡

速龍第三節輸30分

認住呢隻夫子 牠系反西豬的 是杜25的後父 杜老母的sp 我最後的表現的襟兄

大家誤會佢了
佢其實係撚住買返黎燒

好撚心你啦
好肉酸啊
老屎忽

開季金塊唔係好勁架咩,做乜呢輪跌WATT跌到咁?

第三節中段已經冇睇 贏硬嘅賽事

CJ 14射1中

其實76都幾多靚仔白人

屌奶星 小牛廢到成隊最高分係dirk

西波龍提早進入playoff mode

chok住chok住米去搵你sp攞 牙杜老母ma

係咪有絕殺睇@巫蜂

講緊特登抽起射波靚呢點嚟講
Houston同Melo，紐約

另外有人提起Kobe，佢唔係俾人話射波好聽咩

係今季火箭太勁

係醫院冇太陽晒

連勝果段都係全主場
一作客就食屎

鳩猴救世

垃圾塞負碌籃球正式收皮

可以專心睇勇雷

弟，希望大家係公海以外見到我開po 唔好提杜老母
女朋友已起疑心

fade away 穿針係幾好聽既

但T-Mac真係黑氣石

勇第三節

噹噹噹噹

屎綠炒晒

現役射波最靚一定係牙波

Lamb好撚勁

Mkg呢

佢今季打得好過Batum

痴線，MB玩天勾冇人提嘅

幾分鐘前睇明明lead 成10分
西波巫

打鐵大會

allan houston定咸美頓標準D

頭先睇到湖 post
你係咪終於對 dlo 覺醒

希望佢keep 到
可惜黃蜂完全無人理

見到大炒轉晒台啦

希望雷生性
唔好又倒輸

你真真真fans

鳩猴block beal救世

世界變 76可以炒人廿度

老闆係後面睇唔到波
麻煩雷霆拖慢黎打唔好比人一波流

塞手

令我覺得世界變係湖人要tank

咁好多都炸彈/pull up2
算啦

我始終覺得DLo 勁

但唔係冠軍隊拼圖球員

當佢二號位睇無連爆6-7球個種能力

Ps : ball 同ig 都冠軍隊拼圖潛質
一個協防攻守轉換組織，一個2-4號位大鎖

變左好耐喇喏ching

仲有冇人睇緊勇雷

黃蜂正選防守力十分唔錯

DH , mkg , batum

係，就係果時開始覺得陌生

HBK話湖人冇TANK

準備反cup

完爆咖哩

me
wb痴線了

西書今日醒神到

湧

燈下六分鐘塞逆轉13分

屌你 kd 助攻wb

Wb

咁即係人腳廢啦

我 wb bb

補圖 (source: HUPU cut)

想笑死人？

箭

反雷仲有冇野講

話撚左牙龜做左十幾場戲 係等今場

2連Steal

塞今場無喇

勇未上力咋

火箭倒水

Wb係咪打勇先咁認真

0分

Curry air ball

Green

勇迷可以潛定水

垃圾刺打緊乜

扮幾場野啫
組3巨都係為左呢一場

Dreymond呢球都吹

球賽係打48分鐘，未去到最後都唔好放棄

系，打完其實可以散band

大腸冇字母哥都豬十分

淨係贏東岸隊同勇士都夠入PO

風水輪流轉

Tatum

Trash talk

由頭lead到落尾

組一隊淨打勇

嘴炮嘴炮

Gg垃圾刺

西書

一陣就反cup啦我湧
都唔知燈咩

9成9筆掃送錢叫隊友贏

講好左, 咩波都可以輸, Playoff可以唔入, 但對湧一定要贏

KD係咪HIGH左野

支持打柒25仔

賤種狗開始黎料

勇開始追了

唉屌轉台睇雷算

Westbrook 同 KD 黎料

放棄啦

食屎啦25 kd狗！！！

真湧表示淆底

湧今季完全無打卡收工
嬴都好多時係贏少少
咁都唔係同上幾季有分別

2個又話FD番??

組三巨頭條件 第一條 - 一定要幫牙龜報仇打柒牙杜

湧一打說收你地其他隊皮喇 比機會你地組隊打又點話

廢到

廿度

算鳩數啦
最多都係口up up
組左3巨D人都唔同左好多,如果kanter o係度就話打交啫

條25狗之後仲成日提提提 fd黎把撚咩

Wb唔好扮ai得唔得

食屎啦25仔

Boston 又拉近番

打其他隊可以輸
打勇就一定要贏

開片啦

一條心 撐綠軍

kd個樣好撚柒賤

kd 一早應該咁做啦

上年成日係到想和好咁

人地都唔當你fd 就唔好貼埋去

寸9返佢就o岩

西書今日好撚High

又玩反cup

開假ac屌舊隊友真係好on9

塞又得返5分 唔撚係又反杯下話

少年你太年輕了

完全無

成日都上身

不過今場kd係到嘛

輸完要回家了

Bender俾人笑扮KI

成隊都係追分之鬼

人地已經冇提過 自己問自己off season提左幾多次okc搏見報啦

利申兩邊都唔鍾意

屌你老母kd

2分喇

塞又反cup?

塞好撚勁

你估羅拔神唔想打咩 成日都眼超超

禾杜開多兩個分子上twitter洗板

想愛回家姐
利申湧迷

第4節惡鬼上線中

灰熊真係

55熊嘛

好柒

上季25狗先同佢頭撞頭

cupcake

垃圾刺一節追到嘅咩都得

禾湧D單擋真係唔吹

過左成季, 其他隊針對勇士防守多左係正常
但真心唔覺得勇士變弱, 反而仲多左人用